### v0.x

#### v0.0.2

1. 使用 `Ace` 替换原有的 `Codemirror` 编辑器，解决插入特殊字符报错问题；
2. 使用阿里云 `oss` 文件服务搭建图床，可直接上传图片并将地址插入文档；
3. 添加 `stackedit` 填补普通写作需求，实现内容同步；
4. 添加一键下载 `HTML` 文件功能，样式与当前渲染样式保持一致；
5. 适配 `TaskLists`、主题切换、锚点菜单自动生成插入和跳转等功能；
6. 使用 `Ace` 自带搜索浮窗替代自写组件，避免光标混乱的问题；
